（急抱佛）徵Bruno Mars 12/5 $1488 企位2張

黃牛勿擾

想原價要Bruno Mars -
12/5 (六) $1488 企位2張

有溫書熱身，誠徵！

Thanks!

13號都可以tg我